[投票]時代革命暫時改做時代運動?

試行1,2個禮拜, 比共產黨一個下台階去回應訴求
反正中共個皇帝愛面子, 不妨試下
或者支持既人自行改口號1,2個禮拜, 佢地D新聞會CUT走革命個句留低運動個句, 比大陸人打飛機話香港人怕左啦
如果都係無回應既就恢復
正皮 = 讚成
腐皮 = 反對

主要係比D假新聞台收到音就OK

推